(美國&日本)很多「右翼本土派」支持者也是「高收入」人士

日本情況

"至今或這次田中及山口的研究都發現，在網上放火的人並非原本想像都是無業宅男宅女、對女人吃不開的男人或低學歷、低收入層、愚蠢的閒人等；像山口等調查發現參加網路論戰的人有3成是主任、科長級，年薪也平均高達600萬日圓，不少是有安定家庭的人、聽收音機的時間很長等。"

美國既兩個調查亦有類似結果 -
根據NBC調查, 特朗普支持者中只有三分之一人士既年收入係低於美國國民平均年收入(五萬美金).
根據National Election Study調查, 特朗普支持者中只有35%人士既年收入係低於美國國民平均年收入(五萬美金); 就算只統計沒有大專學歷的既特朗普白人支持者, 也有近60%人士既年收入係超過美國國民平均年收入(五萬美金).

To the contrary, many polls showed that Trump supporters were mostly affluent Republicans. For example, a March 2016 NBC survey that we analyzed showed that only a third of Trump supporters had household incomes at or below the national median of about $50,000. Another third made $50,000 to $100,000, and another third made $100,000 or more and that was true even when we limited the analysis to only non-Hispanic whites. If being working class means being in the bottom half of the income distribution, the vast majority of Trump supporters during the primaries were not working class.
............
A few weeks ago, the American National Election Study — the longest-running election survey in the United States — released its 2016 survey data. And it showed that in November 2016, the Trump coalition looked a lot like it did during the primaries.

Among people who said they voted for Trump in the general election, 35 percent had household incomes under $50,000 per year (the figure was also 35 percent among non-Hispanic whites), almost exactly the percentage in NBC’s March 2016 survey. Trump’s voters weren’t overwhelmingly poor. In the general election, like the primary, about two thirds of Trump supporters came from the better-off half of the economy....... To look at it another way, among white people without college degrees who voted for Trump, nearly 60 percent were in the top half of the income distribution. In fact, one in five white Trump voters without a college degree had a household income over $100,000.

南韓都有類似情況

"如此造成社會恐慌的「ilbe蟲」都是中下階層嗎？並不然，不要以為自己身邊的歐爸人很好、溫暖體貼，就不可能是壞人，其實「ilbe蟲」平常都很正常生活，範圍也擴及到醫生、老師、律師、法官等等，此網站的ID數量也已超過韓國全國人數的1/3. "

我諗連登仔都有好多係有錢人

屬於個三份一

應該未必. 上班台大部分人既人工都高過香港平均月薪 (13k)

而且, 連登無咩人問租太空艙既詳情, 反而其他forum不時有人問

關sir 炒騰訊小米賺唔少啦，分分鐘多過一般人正職

點解旺角俾人拉果班一個高收入人士都冇

因為香港「右翼本土派」支持者大多係精人出口

陳雲, 毓民唔止無落場, 連去法庭聲援義士都無做到

連登會員平均年紀15歲， 衰極都有屋住既